夢見IKEA燙衫板正確用法

發夢諗到打直燙衫可以利用地心吸力令件衫直啲
唔鍾意大既仲有細既
IKEA會唔會係兵器庫

Iron Board Revolution

有d重 我會選擇用砧板燙直d衫
缺點係唔方便拎住

有便攜版

掂
我好鐘意燙衫
出街都要燙衫
Polo T-shirt 恤衫 乜乜乜

平時行街都好驚件衫巢
有便攜版真係好
以後出街都要帶

記得貼習總張相落去 好似話燙衫會燙得直啲

幾錢，屋企冇燙衫板

大概200 細既唔記得左

好貴，如果我一lot 盾牌訂俾你地，係咪會成批俾警方起

海關狗可能都會

盾牌緊係唔得la 不過見到燙衫板好用都可以幫鄰居買埋掛

根據香港法，盾牌係唔計架wor 當然宜家呢的時勢，警方話咪就乜，冇做錯到

點樣帶出嚟好

睇你咩盾牌 防彈盾牌係唔得

警方個隻，其實cheap 嘢黎

琴日我都行左轉ikea 好多架餐啱用

tag ikea fb page 叫佢做特價啦

其實求其一塊木板都 OK
最好硬得黎輕身
再加工整到拎得易 D

發夢細個扮高達時拎黎當盾用